講明先，安你老母檢呀，你搞安檢我一定唔撘

痴撚線，癲佬四圍都有啦
要搞鳩你旺角老鉏街頭爆又得，斬鳩你又得，檢得咁多咩
黃埔開左之後，中環日撚日放工已經要用支那式排隊法迫落電梯迫成10分鐘
你仲安檢我真係屌你好老母臭化西永遠唔撘
無成效仲浪費人時間

0:12
地鐵職員唔係人命啊?!!

搭番巴士 小巴

想像唔到旺角/中環安檢要等幾耐

防得幾多樣？下次巴士放火咁點？

依方面真係要學連登仔

依家開始 , 出街都要帶個鍵盤出街

出左咩事都好
拎個鍵盤出嚟打下字
又可以制服到痴線佬
又可以救火
又可以現場直播件事
世界和平哂

你咪唔好搭囉

每個bus stop設安檢

多d人唔搭仲好 唔洗咁迫 到時無人搭又可以減價

香港做唔到 因為太多入出入 如果有 我諗地鐵會執粒 一黎請多左人 二黎時間長左 可以你由油麻地去旺角用七分鐘 但你要排隊 過機 先入到閘 我諗會用多你五分鐘係返放工時間 既然係咁 我行過去可以仲快d

我想佢搞啊，冇人搭

大陸個d安檢好似係警犬負責

。
。
。
。
。
無記錯既話

無人搭唔代表會減價
西隧無人用，又唔見佢減價，仲要耐唔耐就加一次價

唔撘，你識瞬間轉移

你都要請多d職員幫手 唔洗疏導？ 香港人等耐d都屌你老母

時間就是金錢呀，你安檢又有撚用咩

返大陸成撚日要安檢
迫到實一實，次次都心諗有人帶爆炸品，未過安檢已經死撚哂啦
根本唔work

你今日話唔搭，搞完過一排你咪又係搭

狗鐵同政府一樣，睇死你班蟻民

泰國都一早行緊 係香港慢人幾拍 就算做左無人都起馬有個意識比人知道唔比帶危險品上車

即係唔做你就唔知唔可以帶炸彈上地鐵？

屌老母咪照搭，香港人係點大家都知，冇錢移民就乖乖接受勞役

On9仔

其實近一兩年，我發覺搭巴士同搭地鐵既時間係幾乎平手
事關我搭地鐵要行行行，又成日關唔到門，尖東同香港站又總有d腦殘慢慢行
巴士站夠就腳又知幾時有車，又有得坐

加埋安檢，真係你搭埋我果份

草木皆兵

我都想巴士番工放工

有人講過話要安檢咩？ 唔好咁快就講到佢一定會落實先得架

原來唔比帶危險品上車要人提

老實講 呢d 真係十幾廿年先發生一次既真正個別事件 唔駛搞到要安檢囉

政府梗係唔撚搞啦

城市安全系數又無下跌 又唔係無外資注入

經濟上無任何變動，政府彩你都on9

安檢根本弱智，有次係北京買左枝噴霧用，話過安檢唔俾帶上地鐵，有單都唔俾，on lun9

香港無可能搞到，太多人，實比人吊到上天花板

一，你當你係邊個？
二，你呢類人講一套做又一套，記住唔撚好搭

佢呢類同支那狗話唔會再黎香港一樣

結果是點？

自己揸

地鐵安檢係完全冇用嘅預防措施嚟
上支那深圳市嘅都可以體驗到，根本淨係check袋之外個人係唔會掃下有冇危險品，所以有心犯案嘅淨係將啲凶器放係衫袋裡面，已經完全廢咗安檢個武功
至於連人都安檢嘅話，繁忙時間你冇九個字都入唔到閘

安檢係玩死港鐵嘅嘢
人手負荷唔到，以香港人性格，邊會同你搞依啲嘢

放兩隻大狼狗閒下入閘堆人得唔得，咁咪簡單d

搞既話你預繁忙時間搭次地鐵都要兩個鐘

兩隻狗咬到/嚇到班師奶就等被人屌死

Lm

安檢檢唔檢到人地用手去殺你呀
普通一個裝修工人既工具箱每一樣工具都淋到友架喎
痴線佬防到架咩

咁商場放火咁點

非洲都一早行緊 係香港慢人幾拍 就算有人餓死都起馬有個意識比人知道嘢食唔喺天跌落來

支持餓死香港人，請廣傳